話時話超人一退休，無左力場之後真係打風都打得密左，覺唔覺?

覺:

唔覺:

3號風球你當係風球？

你讀特殊學校定幼稚園

3號風球唔係風球!?
你岩岩落嚟呀,大陸仔...有無响香港讀過書呀,睇怕都無啦!
辛苦你喎,由細到大响大陸打風真係無得放假果喎,難怪你唔覺啦...盲同無常識,對你嚟講都係必然!

土生土長香港人
舊登第一次講李氏力場都有見證住
不過李氏力場對八號波影響大d
三號波又唔係好理咁
又唔係人人有機會讀到特殊學校，經歷唔多
原諒我無你嘅經歷

咁我屌你老母啦..咩嘢叫三號波唔係好理呀 咁即係話三號都係要掛俾巿民知提高警覺啦!

你知唔知好撚多家長因為個白痴天文台對啲黃雨紅雨三號波呢啲都成日遲掛搞到疲於奔命呀?

咩叫三號波唔係波呀,我屌你老母,你縮返入你老母度啦,智障!

响你老母

我係鐘意打呢個响,識都唔撚打呢個響....去告尻我不誠實使用電腦吖笨撚柒!

你岩岩落嚟呀 大陸仔 响你老母

呢度娛樂台，要玩政治死返去時事台啦…

我屌你老母講緊天文台定李氏力場呀

李氏力場係講緊打唔成八號波要你返工

乜而家打一號風球特殊學校已經有得放假咩

係香港，無八號的風球唔可以叫風球
叫強烈季候風

你話誠哥退休 專心搞力場我就信

咪就係

咁我都係話打風姐，打3號又係打風，打8號我地又係叫打風，啲撚樣叻唔切一係講正字，一係講乜撚嘢3號風球唔係風球，而家呢啲又唔係我講，係新聞講話3號風球!

唔撚柒講了!淨係識屈人打錯字